［招絲打］真。初級行山/遠足谷

呢個谷岩
- 鍾意大自然既你
- 安全至上
- 想有一班人一齊行山/遠足
- 初級行山者（如果你鍾意爬山、冒險，呢個谷唔岩你）
- 歡迎任何年齡人士

本谷暫時只收女，但如果谷內絲打介紹仔入黎，都可以入埋黎。

我平日都得閒，如果想平日行山都冇問題！

* 不上水者 不踢
但長期不出聚者 踢 （踢前會通知）

有興趣請留下telegram, 謝謝。

依家啲人咁樣識女？

你諗太多
我都係女 防9公姐

去camping

tb 點計先
利申gay

放你tg出黎得唔得

想入 有冇link方便啲

冇乜經驗平時唔運動個啲絲打你覺得啱唔啱入

岩
話明初級丫嘛

我又想行 不過我係男

男果d，想行果d照pm啦
我咁講都係想講到明唔歡迎9公姐

推

好想join
利申：四隻腳行路

四腳獸出沒

有興趣呀，我幾年冇行過。

樓主係唔係去錯地方招人？想搵絲點解唔去be/ 香討招反而黎連登招？樓主想搏咩？

受唔受毒絲join？

Sure la~~~

我都想去行下，我之前一年行一次
無朋友去，但我平時有做運動、跑步
利申男

歡迎～

Pushing

個gp絲多定巴多？

巴

想問而家男女比例係？

加多次，唔知點解無左

Pish

開GROUP 短短21日, 已經成功HOST 左兩次山聚LA!!!!

仲唔快D JOIN ?!?!

仲有好多飯聚

PUSH!!!!

我地既ADMIN 99姐 已經整好左新既TG CHANNEL啦! 感激

黎緊既節目只會越來越豐富!!!

各位有心行山的谷友記住記住JOIN 我地啦!!!!!

PUSHHHHHH

有無時間除衫只著bra慢慢影？

同問
同埋想問吓年齡層

絲 thx!

我成日自己一個行山

呢到好多真絲喎

同問

男 初-中級 想傾下行山既野 身邊冇咩人鐘意行山

有興趣啊 唔識點擺條link 名加我得唔得？
@allol

少行山 想join gp行 唔想獨行
巴打係咪唔收

收呀！

可以，加左了

@Qwert344

巴 求加..
但未必時常出席到,平日可以會好dd

我巴。真心想成日行山

求加，平時都鍾意同朋友行山

我想參加，請加我
@redredbear

屌
要上網招行山既女 唔方靚得去邊

我巴，幾個月先約人到行一次，想識下其他人行多D。

巴打 少行山啲
主要跟人行影景的求join

如果係絲可以幫狗公入黎搵食

巴打入唔入得？自己玩開行下 有AYP金銀銅章
中意挑戰難度 玩命級 想帶行山 可日行30km 跑山 急步 慢行都得 自己健談 唔中意1個人行山 怕悶
可帶日/夜山 識睇地圖指南針set bearing

痴線佬入唔入得

全谷痴線

巴打， 好難約fd 去行山， 求加

PISH!!!!

PUAH!!!!!

巴打想入群行山
身邊冇咩朋友行山，想組團搵朋友又冇經驗

PUUUUSSSHHHH!!!!!

有無人星期日行船灣郊遊徑 環湖 出咀